尖沙咀鮨見omakase支那人扮日本師傅 (7)

尖沙咀鮨見omakase支那人扮日本師傅 (6):

尖沙咀鮨見omakase支那人扮日本師傅 (5):
尖沙咀鮨見omakase支那人扮日本師傅 (4):
尖沙咀鮨見omakase支那人扮日本師傅 (3):
尖沙咀鮨見omakase支那人扮日本師傅(2):
尖沙咀omakase疑似支那人扮日本師:

港 人 放 飛 機 ，日 本 小 店 空 運 食 材 變 垃 圾

扮完日本人再昆客飲酒
劣根性

放飛機係仆街 冇人否認呢樣嘢
但係會唔係有人見到你疑似中國人扮日本師傅所以怕食食下舊飯爆炸先臨時縮沙
係咁撚慘返日本囉
呢六年咁撚委屈你 阿日本師傅

--- 鮨見師傅身世之謎 ---

師傅究竟係不斷改名 定係係五胞胎？
Yasugi Yasuji Yasuchi
衛國二見 二見康二
媽啊 好亂呀

資料提供 Credits to: 一息不斷不甘志短 #361751
師傅fb合照被揭發經驗豐富
原來喺上水漁匠有20幾年日本料理經驗

成日留言嘅張琼係佢舊同事
師傅個fd list冇一個係日本人；
出招聘帖用超流利簡體字
vniversity 日文又唔係英文又唔係

師傅打近況都隻隻簡體字
招聘電話同佢卡片一樣
佢究竟係張生定王樣 （招聘廣告搵王樣）
中國人好失禮你呀？唔敢認

21314 こんにちは Welcome to鮨那

---- 鮨見餐牌 ----

霉菌檯布配壽司飯

腹瀉海膽杯

唔知掂咗用過n次保鮮紙嘅魚

芝麻人特製芝麻海膽配乜鳩餅

台灣老婆家鄉有大腸包小腸
二見王樣當然唔執輸出翻個：
大魚包小魚

爛布鋸齒托羅

120%熟蒸水蛋

出fb post嗰條乜乜Chu
依家冇幫你出到名 唔好咁撚自戀住
依家係踢爆尖沙咀間垃圾鮨見支那人扮日本師傅
即係你篇垃圾文講嗰間
放飛機就要比你指控全香港八百萬人唔值得好東西
但係香港人更加唔值得支那冒牌燶魚壽司師傅
更加唔值得你呢啲狗都不如嘅marketer/kol or what ever crap food lover you are
食開屎真係唔好公開亂咁介紹餐廳
食死人係咪你賠先

[size=5]做pr做到要踩低全香港嘅人
冇料扮四條 KOL專家？笑撚死人
喇沙 科大 warwick CU都冇撚用啦

Credits to:
食你老豆條賓周 #356238
我愛Rio #5062

膠袋條千年布抹食客隻碟
資料提供：大世界小幸運 #123016

日文英文對照餐牌

Credits to:
食你老豆條賓周 #356238

中國同胞都認為二見王樣不老實！
氣死了氣死了！這怎麼行？
丟死十四億中國人臉面了

寫字健心 #175259
係Corum Chu本人無誤
MA Pscho 學人講irrational anger喎
最醜嘅人問人識唔識寫個醜字喎
隔住個mon都feel到你嬲爆爆肥油手打字整粗體整紅字
Fuck off you sucker

人形朱嘅憤怒肥油statement：

好 就當我理撚得個師傅咩國籍
我大方啲
當真係有六檯人一齊放飛機
再加埋人形豬真係100%冇收錢出po
間嘢啲衛生情況 食物質素 服務態度（俾咁貴你咪撚話啲客唔應該expect服務態度 service charge唔洗俾呀柒頭？）
甚至呃人飲佢啲酒 唔報價至於仲要嚟到變撚咗水
上述所有都有證據有圖
屌鳩佢間嘢有乜撚野問題？
我開撚多幾十個po都要屌到佢執
呃消費者好撚fun？
護主都唔撚係咁護啦你老味

正視翻：

1.扮日本人呃消費者
2.餐廳衛生情況惡劣
3.食物質素惡劣
4.服務態度惡劣
5.呃客飲酒 酒嚟到變水
6.唔報價係要逼客飲酒

多重身分令師傅對六位香港人放飛機嘅指控嚴重存疑
全部證據喺#1

PR一批又一批

1.黃朋友 2.N3 3.N食客 4.撩人鬧交宣稱xxx都要死 xxx亦都要死嘅進擊attnetion whoreゆいゆい

繼續無視佢地

---- N 1/2/3/4/5 嘅護主犬list ----
邊一個會係人形豬真身呢
定全部都係
因為要同支那師傅贖罪

事源Get Fresh O2O 日本厳選フルーツ専門店
喺19/01/2021 去咗鮨那諗住平反二見王樣
然後開咗live

特別鳴謝 沢村栄純 #48679 back up條live

特別鳴謝 419617 #355923 嘅詳細analysis
為左報答巴打，我就唔好意思騎劫樓主啦
因為再比jap jap聲強姦隻耳1粒鐘，只pick左頭30分鐘黎聽

（1）日文語感
北海道から来たのお米（來自北海道的米），文法無錯，語感好怪，係講緊d米由北海道自己黎香港。「呢d係北海道的米」其實用 これは北海道のお米です 就可以。

（2）日文讀音
日文有外來語蘑菇一詞，讀法都係マッシュルーム(Mushroom)，但異見個-room發音好怪，日文係Ruumu，佢係roomu。日本人講Japan個-pan 唔會讀”Pen”，而係讀”烹任”個”烹”)

（3）尊敬語（尤其服務飲食業）
「これは（魚名）です」個desu係丁寧語，日本餐廳來講對客係出事，應該用敬語“de-go-za-i-ma-su“，我係日本大戶屋食個定食，waitress都會講「（定食名）でございます（de-gozaimasu）」，唔係desu語尾。佢後期講到條tuna時又識「マグロでございますね〜」，突然用左敬語，但後面個「ね〜（ne～）」長音並唔係敬語用法。

異見成日講「食べててわかるからさあ」，わかる(wakaru)係普通形、比較casual嘅用法，如果禮貌d會係「わかりますので(wa-ka-ri-ma-su-no-de)」…不過係呢個場面上其實都唔適用，其實個意思就係「你擺舊野落口就知架喇」…日本人對客可以咁rule嘅咩？呢個位個「sa」尾音，我上面解釋過唔講了。

（4）九唔搭八
おまかせは冗談ではありません。おいしいはおいしい、美味しくないは美味しくない。（omakase唔係講笑架，好食就好食，唔好食就唔好食）呢句講出黎係for咩

中間又瘋狂「多謝」，講多幾句 ありがとうございます 就係正宗日本人嘅話，香港30歲以下應該有8成都係日本人。

（5）名詞都錯
終於比我聽到「熟成」，佢明明講「熟悉拖羅」…阿樹你點解會聽得出係熟成？

－－
唔講日文 講五感
（1）切魚前用刀敲兩下板，壽司師傅嚟講又係死罪嚟，咁撚辛苦磨好把刀，敲落塊板度呢d多餘動作我只係街市斬叉燒度見過。
（2）餐廳黎講，日本人即使普通快餐店，敲出任何不必要聲響都會道歉，異見擺低刀具同d盒都發出多餘聲音，係一種非常無禮嘅行為
（3）拎tuna出黎個膠袋…我只係係街市見過，而條魚新鮮過佢果舊，有熟成布就平時用熟成布包住，做飲食搞熟成有專用熟成櫃。

講埋live 主持
（1）阿樹你收埋你d日文啦，好好笑，「全然美味しいです」對日本人黎講，呢句野都好難理解，都唔知你講緊好食定唔好食，一句「美味しいです」咪得囉
（2）jap jap 聲好難聽，希望你唔好真係去正當既omakase度食飯啦…好失禮
－－
有改進請師兄們指教，再利申真係N無

Credits to: 全民皆兵 #42235
「呢間Get Fresh O2O 俾啲background Info 大家
有間生果鋪發國難財、攞賣口罩名義宣傳

話唔定係同一個利益群體
冇人仲記得神秘口罩」

追加食評 Credits to: 神瘦膠 #208307
既然開到第三個post, 我都忍唔住想講呢間野真係好撚垃圾上次睇過連登有個omakase post推過呢間，估唔到咁就中撚左伏

本身book十二點，個日遲左少少，12:07先到樓下，入電梯個陣咁啱有個中年女人又係去同一層 ｡ 我同fd入到去見到除左個芝麻仁師傅之後成間鋪冇人都呆左，咁諗緊係咪因為武肺搞到真係少左咁多人交出街食(個陣係年中去), 當咁安慰自己同lift都仲有個食客一陣黎食既時候個個中年女人一野衝左入廚房笠件圍裙就拎茶出黎

個所謂既前菜係個青瓜底加墨魚仔配芝麻同芝麻醬，食落唔知咩事，hea到好似百佳買個d味付八爪魚咁，但係百佳都好食過佢

唔q知掂咗用過n次保鮮紙嘅魚後面既保鮮紙高清圖

前菜伏完之後估唔到主角壽司仲撚伏，去過其他omakase都見到d師傅係會係個木箱入面分次攞d魚出黎切，佢就一野攞晒d魚出黎切好晒再用保鮮紙就咁包住，個陣唔知以為係因為成間鋪冇其他客所以就咁既安排，而家諗番真係

切好晒d魚放晒係你面前已經見到d魚又冇光澤又甩皮甩骨咁，真係百佳賣個d貨都靚過佢，每次整壽司之前都右手握拳，左手一掌咁打落個拳頭都啪一聲，心諗真係做乜鳩，然後再打開個保鮮紙攞個魚手放係左手到申到你面前勁作狀咁同你講：fish ,右手猜舊飯同又申到你面前講：rice, 跟住溝埋變：sushi
鬼唔知sushi同fish同rice整咩

頭先講過，因為佢d魚一睇就知唔新鮮冇應有既色澤，所以成餐lunch所有壽司整完佢都搽d深色醬上去魚生都上色

除左芝麻人師傅特製芝麻海膽配乜鳩餅之外
佢連個濕鳩海膽杯都落芝麻
整海膽杯個陣佢攞個隻蝦個陣睇住佢係個兜到揀左一陣，因為一睇都見到好多唔新鮮，佢自己都要搵一搵，新鮮少少個d就揀出黎卷個圈咁放上d海膽到，但係卷個兩次入面，第二次又卷唔成型就黎手扔左佢再揀另一隻蝦再卷過

除此之外佢個壽司既節奏勁差，雖然話成間鋪得我地兩個客人(臨走再入多一pair情侶，好似仲要叫最貴個set添) 但係都未咬完一舊又放多舊係你面前，食都勁急，成餐大約到一點就食完，快到食快餐咁

真心唔想再有人中伏，拿拿臨執柒左佢算啦

淘寶鮨那

推

人形豬出嚟幫二見王樣平反未
收完錢就潛水

Choose your fighter 人形朱
1. 霉菌檯布x壽司飯
2. 二見肥美黑邊手指
3. 鮨那腹瀉海膽杯

二見王樣若果嬲豬
可以考慮擺人形朱上檯祭旗
講緊嘅係你張用過千年檯布抹過嘅檯&碟

登登登凳
改良 大魚包小魚 2.0

霸位先

感謝樓主追擊淘寶鮨那

二見王樣贏
人形朱贏

二見王樣指控6名香港人放飛機
但係到依家都冇實質證據support呢個指控
反而！
1. 得8個位嘅鮨那餐廳竟然接到6人booking?唔知有冇違反限聚令呢?
2. 睇嚟二見王樣都有鋪放客飛機嘅癮喎

Credit to：燃堂同學 #2974

睇嚟同
環球飲食文化集團有限公司
有啲關係

推！

咁快到七
輕輕一推 支持樓豬

おまかせは冗談ではありません

自稱東海大學畢業

已知cfu舊同事兼fb fd子曾係元綠，漁匠，misocool做過，樓面係同集團之間轉場好平常，何況係廚師

即係話，cfu 十幾廿年日餐經驗係指元綠都唔奇架

係Tokai vniversity

樓主有冇女朋友

有無巴打去過試？

推到上動新聞

眾籌

花生

咪又係毅進星$100啲fd
嘥氣啦

牙豬比人利用左幾多個臭海膽

異見

之前猛烈南瓜又話去食

我之前都屎忽痕諗過去，海膽望見都腥
不了

人型豬快d黎同我地傾下計先

CUHK個學歷CLS

LM

識左咁多年
一見勢色唔對就delete post
患難見真情

巴打個名正係寫照

new post lm again

有 兩個

支持樓豬

未認真睇以為咩神科

佢都中撚左招要割

(7)都仲未上報
神奇！

宇宙開拓

留意到段片11:00 播日文歌
食omakase 播歌正唔正常? 未食過

留名加推

蘋果唔理

留名支持

呢位係乜水

O2O 兩條友食到甜品，但前菜豆腐隻碟仲未收
係唔係正常 omakase 做法，唔食完唔收碟

唔用同一隻碟繼續咪算好囉

新post 留名

異見特色random style

strong post leave name

不如眾籌2個日本人去搵二見CFU同鄉聚舊
可以唔食野架
純粹1小時全程母語傾計就得
唔使得二見CFU咁辛苦講其他外來話

讀完劍橋要番黎香港做日本菜餐廳
會唔會大才小用

眾籌比二見王樣去日經進修下日文先啦

搵大J兩公婆去試，一定笑死人

條友本身識日文，係讀得差

美味しいは美味しい
美味しくないは美味しくない

食べてみてわかるさ~

9寫當真

N1 N2 N3咪呃到

以為樓豬唔記得咗開7

好似未試過

二見Facebook fd, 應該係舊同事

支持 推到佢汁

越嚟越似套劇
如果今次異見CFU 走得甩
幾年後又有受害者
肯定搵返呢堆post

好撚黑暗

上去踩場しかない

搵左好耐先知D POST 由時事台轉左黎飲食台

唔到CFU到時會改咩新藝名

踩場しなければなりません

當你喺度吹奉呢間垃圾黑店再踩低香港人攞優越感嘅時候好撚多人已經做緊好撚多野去推進社會、人類文明進步。

人形豬果然係KOL 人脈好廣好多朋友仔
識得係咁搵朋友洗白同開分身上連登聲大夾硬屌鳩其他人唔識得堂堂正正道歉
做人做到你咁 慘過食兩杯出水芝麻海膽淘寶杯

打嗰幾隻字覺得自己影響推進社會嘅kol

少一間垃圾餐廳 少d人比二千蚊食腥臭海膽

連日本文化都唔撚多識... 覺得自己有影響力嘅就唔該做多啲功課先出po
我地呢到好多N1神人嫁

算啦 你睇下佢係讀噹拉a夢就知擺明搞笑

Btw唔關事既人就唔好拖落水

おまかせは冗談ではありません

痴撚線可以開到7

呢個po學到好多野
對日本食文化認識深咗

記得上openrice book位喇

book左
唔記得左去

仆街 你唔講我都唔知
又會咁奇怪變咗飲食
下個開返時事先

出左街溝女
唔記得開定7

推推推，飲食台難推啲

有冇帶條女去食屎海膽
同佢講今期流行

一定冧死囡

我發現師傅咁多句金句呢句係最好笑

淘寶年貨節好多屎膽好抵，師傅一定大手入貨

渾忘自己的姓

正宗迴力鏢，中到應一應

好正

臭海膽
腥魚湯
帶拖囉
黃抹布
腥魚杯
黒飯桶
落芝麻
淘寶碟
可口可乐
王様二見(壽司職人)の絕品產地直送

上水修練個陣叫衛國二見
尖咀自立門户叫二見康二

下一個地點我估中環，因為不斷向南擴展

姓就一定叫康二，師傅鍾意玩接龍
名就大家幫手諗下啦

再一次感謝樓主整合

康二條野

我先，我建議下個名叫康二見報

可以保留住二見呢個師父名，仲可以見報吐氣揚眉，希望蘋果日報快啲幫我師傅澄清，佢係正宗日本人嚟㗎

條女日本人嚟
暫時都唔想俾佢飛住

日本人仲唔快d帶上去同師傅他鄉遇故知，屌你
罰你食晒啲海膽呀

異見CFU全店淘寶大集合

河葉碟 credit to 海洋睪丸陰道遊 #132302

牆上幅畫 credit to 糸色望 #20641

櫻花匙羹 credit to 燃堂同學 #2974

龜仔碟 credit to 燃堂同學 #2974

招財貓 credit to 食你老豆條賓周 #356238

開運狸貓 credit to 燃堂同學 #2974

招財貓造型牙簽筒 credit to 食你老豆條賓周 #356238

和服女人掛畫 credit to 食你老豆條賓周 #356238

壽司職人公仔 credit to 食你老豆條賓周 #356238

御予約席檯牌 credit to 戰場上的快樂聖誕 #290372

茶碗蒸 credit to 食你老豆條賓周 #356238

營業中門牌 credit to 戰場上的快樂聖誕 #290372

浮世繪遮布 credit to 食你老豆條賓周 #356238

金色羽毛碟 credit to 水蜜桃(重甜) #20279

最後仲有壓軸
屎膽杯
credit to 食你老豆條賓周 #356238

整合埋咁堅

屈機

淘寶集合真係要多謝咁多位清同絲咁用心去搵既

我只係搵左一個之後copy番過黎者

屌
真係好撚尷尬
不如數下邊樣唔係淘返黎
異見seafood件野99%又係淘寶

香港Youtube女神大對決 第四彈: Creamy v.s. 盤菜瑩子

屌你老母！蘋果日報！呢個垃圾post出咗一個鐘你就出新聞

大陸佬扮日本人呃香港人推左7個post就扮睇晤到，間野你哋蘋果有份開架

除左要持續追擊支那師傅同人型豬PR

仲有仆街毒果日報扮睇晤到！

蘋果咪同Cctvb 一樣 選擇性報導

天下烏鴉一樣黑 2年前課左金就大曬

痴線咁好心機

反而筷子托算貴

淘寶整合超正 完美展示該店品味

香港人真係唔deserve啦，留返俾大陸啦

好正
好耐冇呢D 追擊post
日日有新料

畀咁貴食垃圾真係火都嚟
推

推 整合埋淘寶list

塊黃色小毛巾應該同師傅一樣 有叔咁上下歷史

去到第七個post不特止，仲要每個post都有新野，tui

早晨

肚腩位d 漬成個燒味佬咁

原先真係燒味佬

咁既質素都收成$700 up 一個人

佢d手勢真係燒味佬黎，係燒味佬轉職成功例子

支那人樣扮日本人
又唔show passport

本Passport淘寶㗎⋯⋯

繼續追擊埋蘋果！

的而且確好撚黑暗
分分鐘有好多間おまかせ
都係集團式經營
但食水勁深有黑店之嫌
所以都無用集團名義去開
其實係集團操縱

因此無媒體夠膽報導

人型豬原來識唱歌，有趣有趣

人地十年前就放歌上網俾人欣賞啦，原來 KOL 耽誤左佢歌星之路

開post點可以少左呢堆

熊巴係人型豬追擊KOL

推到咁都未有蘋果記者去放蛇 ＋ 訪問???

有冇人知？

好勁

人形豬練拳=發豬瘟

2018年佢响飲食男女落過廣告出膳稿
唔知係咪因為咁所以無視咗依單嘢

純粹係覺得香港人值得擁有

背後成個利益集團
邊間報就俾人尋仇

痴線

唔知今日又有幾多人中伏

單憑連登仔嘅能力
唔知可唔可以令呢件事浮面

唯有繼續推，起碼等多啲人知唔好中伏

應該歸納做藍色商家 比啲藍絲支持吓

之前朋友話PR豬好黃架

到底一年有幾多呢啲話自己好黃嘅人呃飯食

梗係唔正常啦，有J-POP做BGM通常都只會係居酒屋

黃得咁屎忽鬼 唔好映衰香港人

不過佢一定好好人咁多”朋友”出嚟幫手

咁都開到7

想spin去我地係鬥黃
白痴仔

呢類人一般就係"識得"人多
所以飯數邊樣好撈做邊樣 睇風向食飯
不過一問立場就未必識答
好聽世界仔 難聽屎忽鬼

屌你老母！蘋果日報！呢個垃圾post出咗一個鐘你就出新聞

大陸佬扮日本人呃香港人推左7個post就扮睇晤到，間野你哋蘋果有份開架

尖沙咀鮨見omakase支那人扮日本師傅 (7)

即係俗語講既呃飯食

PR風向計劃：
初期：間唔中屌下異見cfu博下Fd，中間加插其他話題
(如有人Po異見cfu同其他人既大合照，佢哋會問其他人既ig)
中期：引戰狗，見人就用紅字大字黎咬
依家：轉戰fuckbook，疑似牙豬上水叫大家收手

不過香港又好多呢啲人
命好 經濟好 唔係好洗腳踏實地做野
太多easy money 就自以為貴族
食得貴野(唔一定係好野)多 之後講野離曬地

仲有蘋果日報扮睇唔到仆你個街

好撚有恆心
點解仲未上報

屌你，個post上埋實體報C1

追擊埋蘋果

有冇人諗起信用欺詐師，鳩up幾句日文，扮握壽司
呃到鬼佬

推多幾日，無反應就整合埋蘋果日報落去

二見大叔 快啲切腹

見你咁大怨氣, 幫你推下啦
奸商周圍都係架啦
特別而家中港融合, 當然學埋中國咁造假架啦, 好出奇呀?

依家做中國人好失禮咩，係道扮小日本人，有冇得報國安

有中國人唔做走去扮日本人
正一漢奸

幫假日本人認祖歸宗

[小粉紅MODE]不用分那麼細
日本人都係徐福啲童男童女變
大家都係中國人

其實朱生有好多種方法幫自己解圍

3種情況

1）你唔知二見係中國人 淨係覺得間餐廳唔錯（口味呢啲野冇話啱定錯）

你只要出黎say sorry 然後一齊聲討/追究二見 大家已經會原諒你 最多都係笑下你

2）你唔知二見係中國人 但係就收左佢錢做pr出post宣傳

同上 say sorry 認做pr 一齊屌柒二見
幫人宣傳賣廣告其實冇問題 都係搵餐飯食

3）你明知二見係中國人扮日本人 但又收佢錢幫佢宣傳

咁除左道歉加潛水 我就真係幫你唔到喇 雖然知唔知呢樣野好難證明

應該係比admin調左
但我覺得呢單係公共事件
商戶誠信欺詐行為
應該去時事台

真，蘋果襟聲真係屌哂老母

講埋啦 朱生你仲繼續唔出聲 人地就當你係明知故反嫁啦 趁而家成件事仲未上報拿拿聲搞掂佢啦

蘋果咁撚仆街

佢自己教人都係冷處理
今次肯定潛水等丟淡

口口聲聲冇收錢
其實有心解決件事
同盤菜又咁熟
帶埋佢上去
開個Live同異見CFU 傾下計
證實係唔係日本人囉

睇死蘋果唔會夠膽認自己當年水咗人去幫襯啦

仲日日話我們不會認命
認錢唔認人就叻

幫推
單野實在太on9

想等丟淡就好心真係等吓啦，得果幾日就抵唔住頸上嚟嘈生晒
如果真係唔係佢本人就控制吓啲frd啦，好似驚死會靜咁

唔好本人點會咁勞氣

所謂嘅朋友南瓜
見奶野第一時間delete post
不過睇嚟仲有好多「朋友」
想佢收皮多啲

唔知係咪old news，原來兩年前蘋果有幫間野賣過廣告，唔怪得推左咁多個post冇上新聞，垃圾youtuber女神對決出左一個鐘post就上新聞

等連登教吓你隻人形豬
冷處理係無用
快啲出嚟面對群眾

x2, 我依家先搵到

如果真係288應該冇咁多人屌

開到第7個post

你放心會追擊開到（10）

有一刻以為admin鏟post
係唔係可以同admin講聲好d

有呀，前幾個post有提
2018年，仲講到明二見cfu係日本人
想知個記者根據d咩原因或證據去證明

同啲利申日文 N1 一樣 話係就係

PR豬
二見師父
蘋果日報

呢3個繼續唔面對，追擊到100呀你老尾

食完唔出事嘅咩

288可以鳩下

2888…

強帖留名

輕輕一推

好耐之前follow 落佢
但見佢撐倫敦人西好撚失望

pish

pu

邊個撐人西?

各大媒體記者繼續選擇性失明

呢單野夠哂juicy 蘋果唔係最中意juicy咩

扮睇唔到？

咁就唯有繼續追擊
直到永遠

最叻賣港 淨係識叫人課金 野就唔做 同飯民一撚樣

其實佢唔係「有錢」「有身份」「見識多」？
唔識分辨係唔係日本人
食埋都食唔出係劣質食物充當おまかせ
講真你想向住高質pr 都要睇下個客咩料同水平先接架？
接埋d山寨劣食扮上菜
連自己招牌都自己拆撚埋
以後一講起人形豬
就會即時聯想到屎膽杯+偽日本おまかせ

cls

支持

俾人搵到成間野都係滿滿淘寶貨 果然呢d都係師傅個心 營造親切環境 等顧客賓至如歸

㷫過火屎

真心可唔可以報料比大J佢睇下

推!!!!!!

條友最撚嘔心係寫埋d垃圾鱔稿 煽情文 抹黑香港人放飛機
想利用人地d同情心 呃人去懲罰間支那店
低手到仆街 自作自受

可能係有錢, easy money 易搵...
有身份? po 左佢個fb 都冇人識佢...
見識多? 見識多就唔會上去間野啦

所以呢三樣野冇直接關係

蘋果應該同佢有關係，咁都唔報

新po一推

搞咁耐d傻鳩媒體係咪驚比人告歧視支那狗

去其他熱門post到追擊蘋果！

扮睇唔到正仆街

有睇到vimeo條片 條阿叔講既野n3都講唔去
對客咁樣講野架咩

睇落去仲衰過以前屋邨日式野五十嵐咁

係，一地起碼正正經經三文魚就三文魚
唔會大魚包細魚，又或者乜鳩都燒一餐

評分3/5

0/5

push

唔搞清楚咁遲d個個都用得呢招話自己日本師傅法國大廚 誤導消費者
媒體同kol一齊寫佢係"正宗xx師傅"就搞掂喇

去咗推動社會 而家先得閒推po

佢真係好撚有自信
咁撚柒都po出黎

kol專家

絕對唔可以比佢停

豬生個樣咁上鏡
値得擁有一set Signal gif Sticker

我啲irrational anger就黎要爆出黎啦
人型豬幾時道歉！唔好掛住推進人類文明唔上水喎！

隻人型豬咩事

無上時事台，好多人無睇到

推

下次係咪應該開返喺時事台？

最好開番本身個台 所以呢個快d推爆就啱

因專注推動人類文明進步而冇時間上水道歉只可以請打手上連登扮N1/2/3/4/5同用紅色大字屌人嘅生吞出水屎膽界KOL Corum豬（簡稱因豬）幾時上水？

人類文明進步真係多得佢唔少 助長偷呃拐騙

每日一推

前菜け已經笑死人啦 前菜叫先付け
呢啲日本餐廳通常會注重同鄉生意 個餐牌啲日文寫一半無啦啦變中文已經好奇怪
香港人想去真正日本餐廳可以拎啲ppw 黎睇 日本人介紹得嘅唔會伏得去邊
利申係日本人開較高檔嘅餐廳做過年幾兩年

下個開飲食台

PR MODE:你係咪去晒咁多日本地方, 知道晒人地講野既方式同習慣, 或者人地鄉下就係咁叫架呢?

以前細個曾經好中意五十嵐

一開始d牛飯焗雞同豬軟骨幾好食

口交部口吻：你去過支那嗎？

小學係中意佢d拉麵
但後來水準就keep唔到了

好似係174259
同埋佢似刪左好多post
原來一早封左佢

就係依班仆街pr呃人比$2000去食垃圾

絕對要
而家係長期支持巴打番黎幫手推多？

去大戶屋食都正宗過二見cfu

直頭同傳銷差唔多
全部都係仆街黎

訓醒繼續推
直到佢哋仆街為止

一間垃圾餐廳就得出 傳媒 PR 有幾黑暗
推到佢地有回應

係咪有人提師父改返個U字呀

搵「深黃」大J去試真係好提議

笑撚死 諗埋自己叫咩名唔好再改啦

推撚死班PR同狗屎垃圾支那人

大J之前hard sell 佢阿哥間餐廳奶哂野
希望今次佢做返件正常事

繼續推

究竟過咗咁多日 咁多料相繼爆出 媒體如蘋果會唔會正視呢單嘢 查證投訴同拆解大眾對佢失實宣傳嘅疑惑？

定係選擇迴避唔理 就算誤導消費者讀者都無所謂 助長呢種扮嘢風氣呢？大家都拭目以待

當時佢筆下嘅標題係寫上”正宗日本師傅” 由鄭嘉雯採訪

幾位巴都係報料到叫佢哋查，扮睇唔到咁款

咩YouTube 女神 出咗一個鐘就上C1

大陸人扮日本人都冇人報
DLLM

最新Facebook 留言
全部都你屌尻佢
一律唔回覆
佢個acc仲要唔要

支那人同左膠真係世上毒瘤

每日一推 直到二見收皮

話晒收咗錢
佢宜家最多潛返幾個月水
之後扮冇嘢繼續做pr
賣鳩左個客佢真係轉得行

嚐一口海膽杯，平時不愛此道的我也覺無比鮮甜。

一推邊夠，每日推十次都唔夠

潛幾個月後我再追擊！

呢隻豬同餓衣屍生果佬
真係21世紀附庸風雅嘅極致

Pish

其實比起支那佬我更加憎隻人形豬，就係呢d仆街搞到唯恐天下不亂

我都係，一來真係好柒
二來無料扮四條
食屎都要扮專家

新post再推人形豬異見幾時收皮

Push

繼續追擊

仲未有回應?

呢條 49000 早死早著啦

會唔會可能深潛當睇唔

搵日得閒去挑機先

每日一推

淘寶鮨那

異見師傅會唔會搵人買起人型豬

香港人不值得擁有人型豬

資深KOL袋緊錢入你袋呀 呢招叫冷處理 各位新晉媒體人學野啦

豬生，兜唔撚到架喇
已經唔講食材，成間舖啲裝飾既來源都比人起晒出黎
100%確定支那畜扮大和民族

打算潛一世水以後唔撈媽屐停？

除非佢以後唔用Facebook
如果佢一開新post
大家立即追擊再提番依件事

推下先

點會唔撈 啲錢咁易呃

人地出過文教人

"留意我不是要你和Influencer割蓆﹑也不建議把出了的Post刪掉。和Influencer保持良好關係還是需要的，只是Cut Budget罷了。香港人很善忘，難保他日能東山起；在患難時沒離他而去，他會記得你的幫忙。"

過幾個月又可以出黎話鬼香港人了

弊在豬生出埋樣呢，想改過個大名東山再起都難
除非整容啦

仲要一眾傳媒/KOL都好似收哂order咁 唔準提 唔好講
各單位一齊冷處理緊

班pr 大師唔出黎幫手推下 好似就黎推唔郁咁

屌你老母教人贏就谷﹑輸就縮 真係多撚謝哂你
咁嘅撚樣讀幾個濕鳩degree以為自己真係對個社會有價值

再推

前兩日唔得閒推文

蘋果日報比晒料都唔報
有壓力就唔去報，學人做咩記者

朱生
不如考慮整容啦

呢幾日推得咁慢
推下先！

人形豬再去屎膽杯未？

推唔郁，睇過⋯輕輕一推

都會大學?

笑死，鏈盤戰士吹到7版，但就唔派幾件識日文既去踩場，仲想蘋果日報會報？ 新聞價值係要自己創造既

樓主毅力驚人

N1去左邊

開始靜了
可能因為開錯台, 不如去返時事台開仲好

PUSH

豬生咁柒都有人搵佢做marketing

屌你老母蘋果
退訂

教堂迫後生個post唔洗一陣蘋果就報 呢到講到第7個post就咩事都無 唔好話扮唔扮日本人 搵過識少少野既人去試食就係呢間野係垃圾中既垃圾

用力一pish

蘋果日報我屌你老母！踢爆支那人嘅衰嘢就報得咁落力，唯獨是今次支那人扮日本人就唔去報。

應該唔關ＰＯＳＴ主事
似係ＡＤＭＩＮ調個ＰＯＳＴ過黎

蘋果無記者識日文？

好失望，仲未推到第8

切魚前用刀敲兩下板，壽司師傅嚟講又係死罪嚟，咁撚辛苦磨好把刀，敲落塊板度呢d多餘動作我只係街市斬叉燒度見過。

屌 望到笑
個腦嘅畫面係一個燒味佬或者牛雜佬切魚生咁

異見師傅有獨特的整壽司技巧
佢會打開個保鮮紙攞魚生放左手話係fish，右手猜舊飯同人講係rice，溝買變sushi

Apple pen

佢要東山再起就再追擊囉

用刀敲板真係好no9
燒味佬轉型做おまかせ

其實啲酒係咪都係淘返嚟

人形豬應該唔會認錯，見大家鞭得咁細力，佢日日喺FB出frd po同d柒頭圍爐自high緊

到今日都只係見GetFresh做過一次奇奇怪怪錯漏百出嘅所謂"踢館"live
唔好話搵個土生土長日本人去 連食評kol都無個

蝦無蝦味 質地淋嘅 可以過梅嘅
海膽一pat pat 唔得乾身
再加埋唔知咩調味同個勁酸嘅醋飯
成個海膽杯食唔到應有嘅鮮味
比啲重口味嘅調味料遮蓋晒⋯⋯
師傅仲無介紹咩產地嘅蝦 邊到嘅海膽
我諗都係普通貨色都廢事介紹你知

湯（水）魚佬

推到佢收皮

條柒頭而家唔俾人留言

推到佢PK

蘋果真係唔理架喎
平時2-3個post就會報

推到仆街

推推推

蘋果要賺餐廳鱔稿，點會同你反台

01呢 晴報呢
我見有個剪頭髮俾髮型師屌既post都有得報導
究竟山東師傅有咩背景

屌 順手不推文咗

可能塘水滾塘魚

咁人地賣過廣告自己報番咪好柒

每日關心異見王樣衛國嘅日語水平

仲未收皮？

左膠係咁，成日以為自己係主流

好似表演比啲美國鄉下佬睇咁

淘寶都起埋係好撚嘢

佢話自己都有做日本菜
冇理由去到仲大大聲餓衣屍...
佢係曲線定點

OK啊，冇問題喎，得閒咪上嚟食下

幫推

呢個就係我嘅第七件壽司

唔好問我咩黎 因為師傅無講 我都唔知
可能全場得我一個食七件壽司 佢都廢事解釋我聽
但我淨係知舊魚斷開左一半 咁都可以上枱比人食
第一次食omakase 有啲咁嘅‘高’質素嘅魚

屌你老母！蘋果日報！呢個垃圾post出咗一個鐘你就出新聞

大陸佬扮日本人呃香港人推左7個post就扮睇晤到，間野你哋蘋果有份開架

尖沙咀鮨見omakase支那人扮日本師傅 (7)

原來兩年前幫呢間垃圾賣個廣告唔怪得唔敢踢爆

你個餐係未最平果個 想知舊飯咸唔咸

海膽都係淘，你話呢

我轉貼至openrice

異見王樣因兒時上山下鄉生活艱難，難以攝取鹽份，導致其發育時期營養不良，故長大後經營餐廳，並立志人人有鹽食，是為豉油浸壽司飯之緣起。

二見師傅刀工好特別，不規則刀痕，確保入口時魚香大爆發

我估應該鯛魚？but斷撚左都照上 呢間真係搞撚笑

為了保持新鮮，我的食材100%都是從日本空運來的。

份量預到岩岩好，dump咗就唔夠食

二見師傅都可以笑下佢啲柒嘢
果啲支那式日文英文
同埋去日本掃貨

但人型豬就由頭到腳尾都係柒

鼻涕拉絲魚

男朋友睇完條片覺得最離譜嘅唔係日文
而係佢握壽司握超耐
手嘅温度落哂啲魚同飯到
佢話日本職人握2下就搞掂
不過熟sei拖羅嗰到佢都笑死
狂問我點解

get fresh 都係仆街黎,睇整合有講
懷疑係同一利益集團

多啦A夢

真係CLS，百貨公司壽司都唔會咁撚樣啦

見到啲飯上晒色
唔食都知好撚咸

加埋來自武漢嘅貝殼碟
別有一番風味

醋嚟，openrice評論話好酸

其實啲碗碟一睇就知好能cheap

食魚生送武漢肺炎

依條友仔寫食評俾人屌兩句就嬲嬲豬

食神入面間嘢好似同名

件件都淘寶搵到 對個客真係好

尊重香港人

其實佢收$288
我估大家都唔會屌得咁勁

佢唔開口講香港人先
隻豬就會搵其他野寫
根本唔會有人屌

但佢而家係收1999 仲要加1

睇完呢個post就快唔記得omakase應該係點
即刻book sushi yoshi食返餐先

N1去左邊 每日一問

去左學50音，你過多幾年先再問啦

推，繼續推

推, 連APPLE都上唔到

去左推動地球社會人類文明

拜登做美國總統呀那，推撚死你班狗屎垃圾PR同支那人
拜登做美國總統呀那，推撚死你班狗屎垃圾PR同支那人
拜登做美國總統呀那，推撚死你班狗屎垃圾PR同支那人

有人拍左片

推呀推呀

推到佢仆街

太強大了

加埋隻貝殼碟啦

屌，條corum Chu ，扮撚哂話marketing專家，以為唔回應就冇事，仲如常用fb提人地你嘅存在，會唔會太on9

正wor
大j幾時去

專家一定冷處理

個post愈嚟愈少人推

食omakase會揀呢間真係醒
食鮨見 不如驗下腦先

佢依家用條撚處理

推唔到新年會好失望

唔好諗住冷處理無事

又幾搞笑wo屌

大J去的話又有排笑

食べてみてわかるさぁ

對付呢d仆街KOL一定係持久戰

N1同N3 出黎未？
冬天唔夠西瓜用

啲相搞到我依家唔敢食海膽，仆街二見

蛇點解都係敏感字

做飲食，平心而論講，香港你買餐具肯定90%以上都係喺中國拎貨。
Whatever 你同大間既做飲食行業的公司拎貨（聯品之類）佢地咪又係同中國拎貨賣。

簡體字，支那人穿晒崩。

搵soko去咪得

最尾個句同埋無啦啦WHATSAPP你 邊到會信呀

2/10 太多漏洞 重作

壹集團 = 壹傳媒？
壹傳媒 = 蘋果

一直誤會左omakase會精心揀過D餐具唔係就咁同人拎貨 唔知其他omakase係咪咁 留名學野

大陸人食就
「真的沒有关系❤️」
牠們分不清屎膽新唔新鮮

就算係都唔撚係淘寶啦
我夠知就算日本買都好大機會係made in china
再講啲sense真係7到仆晒街

睇其他餐廳omakase 好似正常好多

屌你老母

去一般既餐廳的話當然明白 比得幾十蚊當然唔會有咁高要求

但而家講緊既係OMAKASE,比曬千蚊成個LUNCH/2千蚊食DINNER 都係咁求其的話
仲要本身餐具拎唔走都仲要用平價野 咁你諗下D食材會唔會係靚料呀? 你有無見過人地會用鐵羹去食魚子醬?

很多年前食過？？
間嘢開咗好多年咩？

影射啦
壹集團係壹傳媒集團嘅話佢比狗拉左啦

自己比啲title 自己咋 佢個行最叻架啦

果然係專做同鄉生意
香港人不值得擁有❤️

睇OPENRICE好似2018年開?
日本師傅有他對禮儀的執著
去左咁多次日本 我就未見過個客問放左咩料 個師父答你食下就知 咁串嘴

對禮儀嘅執著
可以指執著地冇禮儀

二見師傅幾時叫D KOL去佢間舖 SHOW下佢板海膽呀?我搵得好辛苦呀

佢話佢啲海膽一罐罐架喎

食屎都要贊
所以話品味呢家嘢真係唔係人人有
呢啲傻閪比支那人呃多啲錢就啱啦
成班搵晒證據比你都話不實
又駁唔到有咩不實，淨係識話網絡欺凌
佢有能痕咪證明二見師傅係日本人嚟睇下囉豬閪

人型豬
生果佬
壹集團創辦人
三個聽到人講日文就話人地日本人

咁我地個個都英國美國人啦

平心而論可能係淘寶山塞左佢D靚野 成件事倒番轉
我用開12蚊店d made in japan sogo12樓齋行冇錢買 唔識野

殘體字 又搵人做打手

人如其名
明將就話啫
依家$2000/位用淘寶碟

支那藍屍手法一致

個罐頭今日新鮮開
人形豬食過都話有鮮味

個個都係director
究竟一間公司可以有幾多個director

到底佢後台幾硬
平時連登d post稍為多人少少都成堆傳媒抄post當新聞/KOL當話題出片
依件事就石沉大海咁

可能去幫襯個cost太大，claim唔返公司

利益當前
真相係毫不足道

真係要睇下大j踩唔踩場
帶埋老婆去就一定可以認證

喂我屌你，又話老婆係台灣人嘅，台灣人支那人都唔會咁打字下嘛

無人報就變永續post
我每日一起身同臨瞓前都會順手推推

一陣又話响中國住過所以習慣咗殘體字

我都係

仲未睇到個海膽杯板海膽

其實海膽杯啲海膽喺getfresh條片40分鐘到show咗出嚟
不過板海膽又係搵膠袋入住同有橡筋紮住，唔知開咗幾耐

我都係 最少每日一推

推撚爆佢

屌，咁撚狗

我想要高清圖廢事一陣誤會二見師傅 又話連登仔網絡欺騙
Btw 個膠袋可能係二見師傅發明既熟成膠袋黎 幫d海膽熟成下

兩個記者放蛇要$3600

佢唔只用同一款，價錢等其他巴絲幫搵搵

啲人真係食屎大

唔該巴打
我淨係搵到秋山水產既價錢 我唔係SELL野 所以加密左先

$1080 咁撚多海膽 (佢入貨應該仲平) 但起碼證明佢唔係用淘寶

我見IG有講二見師傅話一板成1800蚊 今次又點解釋?

更正返 有一間網上賣仲平 $880 ONLY (當然海膽呢D海鮮貨價錢日日唔同呢點我都知)

[member]
$568條link［/member]

2021年仲用whatsapp對話圖做PR

仲話$1800一板?

Dklm 仲博同情想香港人去食

$2000 當中有8成係食二見師傅既功架嘛

唔緊要
有人鐘意食屎我地無理由阻止佢
佢地鐘意po屎上IG 同人講佢地食屎都係個人自由
食到真係有日出現食物中毒就⋯

而且愈來愈多材料可以爆佢大鑊
最好拍埋片，我好想聽二見師傅講野

食べてみてください

燒味佬嘅功架

2018年先新開，果陣仲做緊hk$2xx lunch,蘋果有賣廣告
錯漏百出，重作

x4, 每日最少一堆

二見師傅又話1800蚊一板 到底點計先計到1800呢個數字？

1800 聽錯1080

差好遠wo

當人盲架咩 沒打左没 關打左关
死支那 打龍通做假做好啲啦

仲要 Hi Amy 即係熟人啦

痴線咁都搵到

未入門口已經聞到浸臭腥味

得兆萬勇者之塔放題，同埋爭鮮堂食先有呢浸臭腥味。

其他日本餐廳真係未遇過，仲臭過街市魚檔

好多年前係上水食，OK?

依間pr炒得
打手工作外判比大陸人做

本身就炒得啦隻人形豬,唔係佢條On 9 橋屈鳩香港人再乜鳩野香港人不值得擁有, 根本無人會留意到呢間野
依家知道左就唔追擊唔得囉

おまかせは冗談じゃない

cls 做媒做到
打漏左句 #香港人不值得擁有好東西

多得人形豬pr
大陸人先值得擁有

人形豬Corum Chu仲繼續潛水？仲學人做乜KOL大師專心溝女破處啦，屌那星人形豬

真係推唔郁 lu,
之前每日一個 post

比d堅持

关系

1080 已經係賣貴左
真價應該800左右

支那人做生意最古惑,佢應該入$300 保守估計

做完gym都咁撚柒肥(高脂)又唔係大隻都自貼
那來的自信
本身冇追開post

早晨推一推

勁

D飯濕到好似蟲卵咁
點擺入口

推推

推到人型朱上水

早晨，又要返黎推一推啦

rice fish sushi
食べてみてわかる

D膽仲有海水養住

見到個英文名應該要知咩料

二見師傅計好數點解釋1800一板海膽未

佢唔show個板海膽出嚟都知又係淘返嚟
個啲「拖羅」冇光澤睇得出唔新鮮

異見師傅太善良遇人不淑又俾香港人昆咗高價入貨，香港人唔值得擁有

盒裝白子都show出嚟
如果有一板海膽佢點會唔show
師傅响罐頭到攞出嚟費事比人見到
用膠袋裝住算

分分鐘盒白子都係淘返嚟

證明新鮮 係樓下魚檔每日新鮮買架

睇左咁耐 我只可以肯定佢係係鮨文打過工 MENU一樣 用過個2隻海膽2間都有用 就咁睇應該係用同一間香港供應商

食omasake 可以唔訂位架咩？
咩疫情訂位9折 但又唔比人
Whatsapp 對話仲玩緊溫情牌 收皮啦

其實鮨文啲海膽都唔係日本空運？

支那賤種人樣，完

總次呢d廣告臨尾都要屌鳩人先安樂

原來唔覺已經甩左P，推到幫佢做打手隻保險雞都仆街埋

係日本貨黎 只不過大家都應該係搵同一間supplier入貨 如果有做日本餐廳既巴打補充資料就好啦
我想話如果二見師傅真係係日本人 洗鬼經香港d供應商咩
我搵資料個陣見台灣人旅行去築地買平山商店個板海膽(細板d)只係2400yen

間隔post 好正
做緊日式廚師發辦師傅，你問我答

上水舖租較市區平，少了租金負擔，便將成本放在出品上，專誠找來入行20多年的日籍大廚衛國二見，來港主理壽司刺身。他有門路直接跟築地魚市場入貨，不經中介人，來貨價平一截。飛魚、秋刀、笠子、平目魚、活海膽等時令海產，價錢親民，大隻厚肉的福岡車海老壽司，兩件只是$38。$9件的吞拿魚壽司，用的是沒加工天然淺色吞拿魚。

我們識條鐵咩，二見師傅有門路

早晨！各位食友！

推 件事開始靜又搵pr炒熱佢

1800一板嘅海膽點解好似屎咁

有門路都仲貴過我上網就咁搵一大截 點樣$1800一板呀

仲要大陸閪pr

碗都崩鳩埋，快d淘過隻啦

花紋黎
次次唔同紋

嘩, 連條紋都係新鮮既, 咁真係好新鮮

第二條IG link第三幅嗰條片
佢抹錯wasabi落舊拖羅，再揩返啲wasabi上手指抹落舊白魚度，之後嚟手掉舊拖羅落枱面嗰下笑撚咗，仲以為舊拖羅唔要，點知再執返上嚟撻上去 邊有師傅會咁樣

二見師傅好尊重香港人，連碗上面啲紋都獨一無二
香港人唔值得擁有二見師傅

紅肉魚上面再加白肉魚話好食既不如去食明將啦

睇到好多花拳繡腿假動作
做壽司真係要fing 黎fing 去咁架咩

其實香港有好多supplier都係每日喺豐洲攞貨，如果你話唔經中介入貨個成本會好高，除非佢所謂嘅唔經中介其實只係相熟供應商，否則個運費都幾重皮下
如果你話直接喺築地買一板細嘅要2400yen，黎到香港嘅批發價可能都起碼要二百幾至三百版一板

識條鐵咩我地，佢梗係特登用少少wasabi去醃下塊拖羅

呢啲咪獨特手法囉，唔係個個都有嫁，呢啲係個人特色，例如刀劈砧板同碌下舊魚生，只係融合左唔同門派嘅手法，喺香港嘅omakase界算係獨特嘅一方

補返條LINK
只可以話就算點計都唔會係1800蚊一板

零售價都冇可能要成千八一板，更何況都唔容易有得喺出面買到呢啲海膽

仲燒燒燒 燒佢老味咩

大J話唔去

又推下先
支那人無誤

好可能係集團式經營
唔開集團名扮小店
見無任何傳媒報道
都知係唔想得罪大集團

其實我都想試吓食鮨文，不過唔知會唔會遇到日本師傅

幾日無推,隻人形豬上左水未?

二見現身說法

好眼力
古董嚟㗎昭和年代嘅碗有歷史痕跡

$2000食明將食到反艇

一定係平成年代嘅古董

佢show貴價海膽出嚟俾pr影相，唔代表佢平時都係用呢款

賣足成個星期都仲係呢板

事實係一板海膽都唔洗一千

垃圾蘋果又出Omakase 片

日本山東師傅仲鬼馬啦

冇咁近啦，分分明治時期都唔出奇

都唔夠二見師傅咁有特色

又食花生

飛鳥時代

飲食男女介紹過都覺得有伏

玩冷處理 打長期戰

連登仔夾錢送佢一程啦

請佢食沙律

呢間多好多野食，二見師傅前菜得八爪魚+茶碗蒸，自己整可能仲好食

點解無連登仔去佢ig幫手見證下二見師傅有幾好

同啲正念撚修養撚講都廢事啦
即係柒左唔屌得嘅 要幫佢開脫
本質上又咪白左虛偽
re 得呢啲po 個啲十個有十二個係佛口蛇心

愈爆愈多料
愈燒愈遠

呢個有番咁上下, 用料唔差, 刀功ok
值唔值$2000 就見仁見智, 不過$1000 就一定合理價格
同埋起碼真係日本人

異見師傅可以學下D 日文

佢做咩揸住塊生咁撚耐........

朝早一推

推返推先

不如呢個post轉型做omakase 集中討論

等所有人食omakase 前都review到呢間支那店衰嘢

依間有興趣試，仲要係真日本人

三條友應該係假日本人，唔識問人おいしいですか、食べてみてわかる
口音唔夠二見師傳正宗

咁搞笑一定唔係おまかせ
おまかせは冗談ではありません

其實隔離有個POST係講おまかせ 就咁睇圖就明顯感覺到咩係天堂咩係地獄

n1你去左邊

寫咁大隻死字 佢死期到未？

起碼環境望落舒服好多

推呀

叫國際巨星和泉素行試下二見師傅手勢

N1呢

cfu，豬生，蘋果，沉默鐵三角

豬生成功地演繹如何冷處理關公

冷處理响呢種情況根本完全唔適用，佢個朵已經完全臭哂

佢個fb呢兩日少左留言屌鳩佢...唔好俾佢沈

咁冇理由生果佬同壹傳媒創辦人冇事

壹集團, sor

今日又要西瓜啦

push!!!!

dm佢 諗得過

冷處理定人間蒸發

唔好俾支那異見過到骨

推呀！

N3呢

個PR 都靚仔好多啦

N1

算鳩數啦，點做都咁柒
返去養豬啦

又推下先

應該幾好玩

咦,人形豬個fb熄咗留言功能了

過一排開番扮無事發生過

仲話自己係social media達人

集火達人

呢個post停喺7太耐啦

プッシュ

成間野都係淘返黎

蘋果已cut
19年6月訂到依家
平時抄post就抄咁快

證明openrice d食評有幾真
應該拎番好評d 撚樣出黎binc
tag佢地做假文acct

推到間鋪見報為止

推呀！！！

早晨推一推先

無啦 個個都

咁都冇媒體報

應該好大勢力，冇人夠膽搞佢，正常有noise大J都應該去試下啦

要搵大J跟跟佢

人形豬呢？

人形豬終於del左post

唔係要del post，係要del間鋪同人型豬本人

好撚正

WOW 之後係2見師傅

繼續bin c,做打手做到道德騎劫香港人

之前唔係出文教人好威水咩？做乜要del post 呀kol

就係教人玩出火Del post就解決到問題
不過唔好意思，未解決。

就睇佢會唔會出新post
夠膽就啱好比人留言

KOL處男人形豬

大陸佬呢排點

人地剪片配音條友冇做 點拍落去
駛撚你教咩人型豬

佢自己出完依個post就深潛咗

人形豬

推撚死PR同支那豬

係邊度出post，等我繼續追擊佢

樓上有寫
朱一旦的乜乜生活

PUSHさせていただきます。

咁慘真係推唔落囉

可唔可以告佢商業欺詐
扮日本人呃人去食

香港人真係唔配擁有人形豬，屌你老母去支國發展啦

終於追哂7個post
仆街蘋果平時狗屎垃圾post都照抄
呢個post推左咁多頁都唔見佢講

毒果收咗錢

到期唔撚續佢

人形豬仲未上水 再推

痴撚線

你而家先知蘋果閪

又一間用淘寶扮自家製詐騙手法做生意

Storerooms到底有幾好賺？

左膠先信apple o既姐

就係咁撚黑暗

仆街蘋果

人形豬del咗個post

睇返openrice d comment真係好好笑
我信有大部分唔係打手 係真唔識食 比人劏左刀就覺得一定好食

屌佢老母閪啦
del左當冇件事？

PR達人

點解未到8

可以睇下隔離post 係咪又同人形豬有關
d手法都似，唔會自己把口認，借傳媒“介紹”把口黎吹水

銅鑼灣間紗織pancake咩來頭

真係好黑暗 冇傳媒肯報導
驚玩死自己 冇人敢落廣告

裝修好大陸味

又係蘋果賣廣告
香港完全支那化 真係好多騙子做生意

可能係同一集團
飲食界Deep state

一定係集團式經營
如果唔係區區一個二見
會無人夠膽得罪

日本甜品｜銅鑼灣紗織pancake被指假店 涉抄襲京都名店「和栗專門紗織」 香港專門店負責人：完全無關

呢個都未推爆一個就上報
鮨那就黎第8個post就報都唔報
好撚野喎蘋果

去到100 蘋果都唔會報

人形豬del都無撚用
臭哂朵

蘋果收撚咗隻支那狗幾錢

二見勢力之大蘋果都唔敢得罪佢

依家先走嚟del
晨早就要del啦
加道歉加踢爆個二見支那人
PR依行佢唔使再做啦失敗到咁

我又返黎啦

日日劏咁多個客
支見大撚把錢賣廣告
不過今次真係有宣傳效果
依鋪人人都識佢
唔好比佢停

推，唔好俾佢情人節呃到錢

唔推唔得啦！

原本都係當花生食下
但見垃圾蘋果理就唔理我就決定要推爆佢

n1

間鋪係咪港共有份開
完全無人報

隔籬栗子甜品條片就咁快出，呢邊就扮傻send埋去報料都唔理

我覺得再係時事台開新post
第一版放整合會方便更多人知

唔好以為會完

唔知今日lunch 有冇傻仔去食

叫林作條傻仔去食

lm 原來已經7

一食就食得出好新鮮

推返先

up

到底異見cfu 有乜咁把炮
冇傳媒肯報

我都想知

一日唔仆街或者道歉
一日都唔會完
咪當連登仔流

又比我見返依個post
想問仲有無update之後

最係無先把火，條友仲懶係好醒，專家人脈過，成日喺人地fb指點江山

越遲道歉，成本越高，咪撚以為為沉底

推啊推

條片假撚到 見二見師傅仲好開心咁

異見整左咩情人節壽司呃人

刻骨銘心初戀金銀情侶套餐 $1888

之前有d 事，幾日無上連登

今日開始繼續推！

推到7都係無傳媒出聲

黃藍傳媒都同二見cfu咁friend呀

有冇人去到openrice寫到警世食評？
我寫咗一篇但係好似出唔撚到 屌

蘋果連二見師傅都驚，有無咁廢啊

已取消訂閱

就嚟爆post

推爆佢

最近有冇人去試過間野？

傳媒集體滅聲

就黎要開8

推到開返喺時事台

開番時事台啦

支那咩都係假，只有假嘢係真的

仲未上報？

連食評都出唔到？

我見ig有人出左一篇

早晨我推

終於推返上嚟首頁

異見獅虎

支dom笠個清酒紙上去做乜9

推下先啦

蘋果紅到

個支那人仲走出嚟獻世

冇辦法啦，呃唔到人開清酒，是但搵吉樽頂檔

負評唔會出架
分分鐘宜家send左比店主睇
有單咁既負評喎，你會唔會考慮落廣告呀
落咪冇事囉

就係咁狗西

DLLM
Apple 01 咁鍾意抄連登一d反應都冇

推呀
樓主開咗8未？